部V10終於壞咗

但竟然唔係燒底版
而係個moon壞
琴晚個touch moon突然冇反應(second moon都係)
凈係可以用指紋開鎖，影相

之後我用條otg線駁mouse 諗住backup完先攞去整
點知隔一陣個moon又好返
依家個moon時得時唔得
想請問係咩問題？

鬆左線

啱啱拆機抺乾淨啲線再插返
暫時狀態良好